屌你老母 搞到咁撚樣 公司同學校都仲要人返 香港真係食得屎

屌你老母搞到咁撚大件事 放日假俾大家休息下都唔撚得啊屌你老母